美股認真討論區CDLXXXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

要認真研究～

今溶群俠傳

升溶群俠傳

琴晚走哂tesla
唔知今日仲會唔會有特價時段執呢

集資 > 升

琴晚走哂intc
唔知今日仲會唔會插水

最抵買嘅時候走，升咗先嚟問，on99

差個右肩今熔
股票淪落到落金走勢

佢day trade股神

巨棍

邊個聽班淡友講清倉 真係慘過含撚

清完唔可以入返架咩

中概退市未

攜程諗住行先

on9 特價唔買

得呀

咪完美高買低賣

Nva幾時特價

做乜唔再買work

反手沽

差一兩日
一入就高買 咩股票嚟

今...

佢買左就黎3%啦仲買

其實大家知唔知 finviz個 screener準唔準？點解我睇佢個EPS growth this year 同eps growth Q/Q 計極都計唔到佢show個percentage?

Stronghold

武肺價再入

清倉入返無問題
。
。
最近要係買個隻野係會仲繼續上
。
。
不過邊個會知隻野會繼續上?

Tsm 今晚追唔追貨好？

55蚊 斬唔斬好
蝕左10%
一間開盤唔知又插幾多

插到

金熔

金⋯溶

台股係咪要超越港女

Stone only go up

呢排路紙幾準
真熔

盤前人踩人

酒呀

狂沽

台豬又panic sell

棍棍有力

真金溶4點不問價走貨

今晚可以入返啦

43？驚起唔番機

germ幸福的高速路

真係"金"...溶

幻二之約

原來L巴早已預備

Silver

d金銀跌到岩岩先開始吹風話炒

假溶

夠鐘short S&P 500

28/7

今日tesla跌$50 就再入

大家點睇regn同埋mrna
兩間都搞緊武肺antibody

升左成個月先吹風等人接火棒

疫苗只信azn

琴晚係咪有人買咗2x slv

mrna me 60開始吹奏

bntx啦, 有輝瑞大哥

但mrna 都開始last trial

I don’t know
But 我買咗成個星期
唔係我燈㗎

其實金仲好硬 係銀衰啲

依家先入會唔會太遲
定係留錢去入tsm好啲

理性黎講應該買intel

金銀已死
下世請早

只要繼續印錢 金嘅價值應該都穩升

但tsm感覺前景都好好

銀今日嘅跌幅暫時都仲細過琴日升幅
2-dayd return都仲係正

連登仔唔穿頂唔買，一跌就止蝕

BTC屈到
金升佢又升
股升佢又升 股跌企硬

Yes 9000 all in bitcoin

炒有色金屬其實好攞命
金都好D
銀鈀鉑呢D有咩事上嚟都跌得勁

睇到如果佢穿45都有排坐 ，買rtx都好過佢

都係守到ma5

望住隔離黃金post成班話止蝕真係......

981 都升，年輕人有無反思唔相信國家

你有跌到 45既心理準備 否則止蝕

唔知40蚊入呢世返唔返到家鄉

仲有幾分鐘...

宣佈埋貨幣

入完呢隻野冇升過 不如買arkq

跌啦

同qqq一樣上trend , 止蝕係咪槓好大

年輕人問下自己
你希望而家手持既係均價49.5 無底既Intc
定係均價85準備衝上100既Tsm

無人吹奏就要買定 你新黎咩

唔通要日日賺咩
1 日賺1% 一年回報已經係12倍

買intc, tsm變左方舟

買左啦

沽金風險較大

Tsm遲早崩返落7字頭

講真, 你見到出面有連登仔開po唱淡你就知個市實升, 真係燈到仆街架

連登求其一個新手日日daytrade贏1%
200個交易日複式7倍， 跑贏所有對沖機金

長遠計唔玩day trade入唔入tsm?

金銀爆了‼️

百家樂路紙神準
一日升一日跌

納守10660 > 10620

跌就跌多d尋日訓左

睇下今鋪格蛇會唔會俾人拆招牌先

佢講左咩

ETH

請各位剩客扣緊安全帶 我哋即將進入大氣層

開po吹奏白銀

tsm走呀！

最後上車機會

TSLA又黎盤前質低

美元尋晚收市前就開始想轉勢
依家真係要坐穩等平貨

隻野幾時變SP

台電正式崩盤

走呀 TSM

幾多股沽左

今熔

驚乜閪沽

'MNOV 今晚又上多次$10
8.4俾我買左

Tsm 都唔係第一日爆產能？

Overpriced 啦..

聽朝4點，升起沽撚晒amd驚條火箭炮

入TSN既機會黎了 星期5 100

妖股你都敢翩炒兩次

我冇貨,我好嬲,我要佢直插地獄！

TSM特價時段

沽爆tsm同amd驚條鐵

Crazy

唔驚插返落6 蚊？

Tsm 即刻跌五蚊,特價呀

有時都唔知你真心想害人定認真

早左一分鐘平倉
執少 1K USD

買咩？

-20% 唔買等幾時

清TSM先

無可能

tsla 2000就質低左20蚊

你急住用錢就賣。$50已經到底。

2000股成交

1516now
日日都有人特登用西價盤前質低

Tsm 盤後84.9依家80蚊
早知睇到收市

今次啲金真係熔

今晚係APPLE M$ 世界

狂清tsm 反手沽 起碼跌10%

TSLA 今晚似回

Sliver

收市果5分鐘同埋盤後個價係咁推高
棍棍上....應該好多人跟左

跌成5%

Fucking silver

台股指數等足30年再破歷史高位
1,731隻股票當中有1,350隻當日股價係下跌

驚閪咩你驚佢升唔返上去？

一吹奏又吹出事

TTSSSSSSSSSSSSSSMMMMMMMMMMMMM!

盤前守唔守到1500

死仔！

訓前掛 83.5都走到1/3倉
依家壓住2/3係到
比我走埋果2/3啦

尋晚沽完一起身 輸到我仆街

TSM跌到仆街

單日下跌20%

唔跌點買多d貨

準備又可以入tesla

跌咪加倉，走咩？

Lm睇今晚冇底

P巴有無走到

睇13XX

大家沽空左amd未
驚閪

唔好咁啦 岩岩先開始回血

why

似會跌番琴日啲升幅出黎納DEE係咁跌

加沽未

美元轉勢反彈
金銀都跌
依家入場同玩百家樂無咩分別

tesla尋日又係咁, 盤前比人質低幾個%, 之後就坐火箭

好消息出貨

成班韭菜

點睇係轉勢而唔係死貓彈

特價

NOK仲大特價緊free money

高追呀喇

守住唔該

係要睇2130開市時有冇比人質落去

TSM GG!

Tsm啲人take profit鍾意離開幸福的高速公路回調下啫
8月前就上100

TSM 加沽既小心今晚可能會係呢D位頂住
要跌既已經跌左

再低啲plx

Eric都低

你話呀

尋日仲諗住入AGQ
好彩唔夠cash冇入
執返身彩

等緊77蚊入

好想買ocgn

聽日amd tsm暴跌 intel又強大了

唔會跌返10%掛
頂多咪5%

我係度問ticker不過冇買到
差啲上ifc

intel開市入驚閪
pe9 仲要低過大貓

INTC個莊都頂唔順
下調左去49.5

跟石巴@$77 再入一注

屌 tsla咪撚free fall

係時候到我架intc發力

條友一早short call左60
依堆貨等到期

cls納期又熔

都未算free fall

我想75

Nok er會唔會雷

講開SC 我上星期AMD D 貨 送左好多出去

想問煙條出事 最大得益係tsm?而唔係amd?

煙條自己都有做生產

清左啦

屌 嚇鳩死我
入app一睇原來鏞緊12點

intel製程出事
對家係amd + tsm

amd咪又係搵tsm代工
derived demand嘛

AL Econ E

freefall落900 weeeeeee

琴晚契媽入TSM係咪摸左頂

係呀

weeeee

忘巴都有講過WHY NOT BOTH
一買就買曬兩隻

契媽呢排麵仔上身

先入得1% who cares

有聲

有冇人明盤前唔用盤前市價賣特登質低係點解

係時候接飛刀

INTC其實係少數設計生產銷售都自己包曬龍頭企業
AMD係搵TSM代工

如果生產7NM都出左問題
就真係比TSM獨佔左依部份利潤

做善事

咩事個個都高追TSM

amd tsm都唔係依家買
理性要買intel, beat er +滅世棍 , 仲有咩可以輸

買少少INTEL 擺返一年可能又火箭

你$79.5有冇止賺？

升咪追

震倉姐

跌唔買唔通升先買咩
我講左好多次架啦屌

Intc 無啦啦有大單沽盤

本身預 83 走1/3 85全走
點知就係差一格
下次見連登仔話85走我都係留返一兩格buffer位好d

莊要爆雷係唔會得一波
nvda 當年drop 落100蚊都係第二波先壓到落去
睇多一個月啦
真係忍唔到手分三注落

未
sh 目標價100

我都未

特價時段

實會有連環壞消息迫哂d 散戶放手先會係真底
而家49蚊絕對唔係底

耐性

全線轉燈
龍市已完

arkk又有善長仁翁 溢價食貨，屌你點解sofi無得盤前

tsm 100

有邊次係無高J苦主

姐煙條出事 amd唔會有大得益喇

Intel 炒左個R&D部門呀頭 唔知有無幫助呢

跌乜撚

高登潮流黎，邊隻爆升就高J，高J 都唔緊要最多坐陣就執錢，不過呢到大部份人都高J完一跌就坐唔定嚇到雞飛狗走

連登潮流黎，邊隻爆升就高J，高J 都唔緊要最多坐陣就執錢，不過呢到大部份人都高J完一跌就坐唔定嚇到雞飛狗走

低買又驚，高J就夠膽

TSM

無左jim keller什麼都不是

今熔勢面點敢坐貨

82.15姐

清 AMD

6蚊hold過一排

只可以講，good luck

唔係等再低d 先買咩？等下一日等下又一日，點知等到爆升果日就黎高J，一跌就放，d錢咪咁蝕左囉

想沽tsla

沽左

諗住坐幾耐仲阿婆過之前tsm

JUST GO

升果時唔會平得切倉
會死得好慘

㩒錯制囉😂

呢半年有咩未見過呀

一定有人接架咩

沽佢老未喇

fed 幾點開會？

尋日一開盤勁多大盤掃, 佢地唔走我地都可以坐多陣

好在尋晚掛哂D單全部都入唔到

今晚千跌 12000之約到左

OCGN點睇

盤前20%

L巴

真心
見過三次熔斷而家日日1-2%完全冇感覺

好多人未見過嘛

唔係咁癲掛
千跌果陣諗起d人叫哂救命

都係錢黎，一陣接返

熔斷果期輸果D仲未追返
不過就練大左個膽

盤前係咪一定無history留低？

唔講仲以為你30 40買

咁大鑊而家好高位wo

p兄係咪75 止蝕晒moderna

58入intc
是否要斬

正常要加貨

本多終勝

TSM都跌定
好友應當悔改

我地盤前沽又贏

孖盡溝貨

成隻HSBC咁

笑撚左 48蚊call intc 你教我點輸

等我開外掛先

唔好再燈

姐係點

慘

高位Short Call 低價對沖

高位接貨，返工對沖

一張53.5 先10蚊
hold 貨真係無咩水位可以食

Amd 均價66 唔係話好安全
佢調整一步到位返60都仲得 5字中～尾就話姐
今次amd刷錢個range仲未出

61 落到50 都照斬左

同你一撚樣 BTW 幾多股

200

53蚊 30%iv 買得過， 輸晒500

皮半

高位回太多 一係冇肉食 一係交埋貨仲on99

個個禮拜六日都吹淡風架啦，依幾個月黎見過無數次

盤前跌緊, 今日可能freefall

做淡慘過做雞

唔係好識 唔係long put先好咩？

理性討論 諗到發達大計

就係將依到啲人扑淨好巴等等既清泉

今日盤前D成交量咁低

變左單機討論區

第一個扑你

係咁水人買sqqq

D美國佬都成5點都仲訓緊教 懶到

Long Put要比錢出去

佢講個幾次都食正回調架

不如閣下講下平時幾點起身

好悶
自從個倉交俾契媽打理之後，連入黎吹水9叫的動力都無

升又嫌佢貴咗未出糧無錢買
跌又明知自己strong hold唔怕佢插

btw，之前留的1股妖股apt，竟然都升了81％

升返d 啦

我鳩up

A true trader never sleep

48 我會清倉算

有契媽打理=日日屌女snort coke等收錢

post 多次驚大家唔記得
今日先係啱啱開始
切勿賭 ER....回頭是岸

今晚想屌多round 契媽

amd人類永遠都要犯錯

Amd

睇依度以為暴跌

Too late
兩年前同我講仲有得救
賭完返唔到轉頭

屌定先

笑撚左
契媽仲日日掃貨你教佢點輸!

沽定先，無次唔高位散水

識玩

有無人賭V er?

聽講係咪有位會員最近頂唔順放左V?

要入貨了

Q1 俾佢撚咗轉
唔會再俾佢撚

冇AMD話鳩知佢

係190~200磨足兩個月

咩想位入佢想排隊入埋一份

差唔多爆升啦
得張195 SP

驚咩，你入果幾個sector都升

持有三隻

TSLA 似乎守到1500

又燈

SHOPIFY 可以賭賭佢

不嬲weekend都要交返個場俾淡友

213有貨坐緊

盤前跌 開市升

反而有興趣tech hearing同大佬講咩

比人一講今晚即穿

叫你地唔好再奶共

賭put

Tsm 比契媽坐沉

契媽坐爆

日經

Strong hold amd

金銀整固完，等爆升

姐係點 睇好佢業績？

睇好佢業績，drop to zero

等apple 爆升

我意思係 次次d人賭佢業績好？

tsm amd tesla我掩護大家撒退

開左散水

有邊次你真係入貨

姐沽定有著數喇

正股驚閪

intel

睇住班老屎忽唔識扮識咁入鳩d大佬，仲要佢地食死貓真係好撚好笑

由42跌落黎浮浮沉沉

想孖 忍手

夢幻組合，點解唔掃

qqq?

77蚊Short Put TSM你問我點輸

要回 我睇唔止77

qqq不嬲係 nba all star隊

mmm

盡情來熔斷吧 盤前叫春吧

60未酒

所以比其他隊打到隻狗咁

呃貨格
盤中就買你上去

任沽的

牛B

ARKW ?

tsm酒呀

屌你穿左喇

點解呀

等睇石巴八月接貨

美囡又玩直線！

下星期就接

金升返 股又跌

我造福大家, 入得喇

納守唔到10620 就慘喇

準備孖盡佢萬二之約個陣掃貨

仲有3個半鐘

咁到要到期先會含使的。

除非穿60 啫

今晚11000

睇得多兒登 開始明點玩

L 巴出現果時就知點玩

INTC 死魚彈既機會都冇

商股匯齊插，今熔

股金匯一齊升先係唔對路

Who is L巴

黃金股票兩個只能活一個

一字記之
萬2

準備第n次 救世疫苗play

幻二之約既L巴都唔識？

納dee 幻二

sp500呀

下星期一接囉

今晚守著部49話佢勁

國指12000

高台插水了，仲12000？
人唔笑狗都吠

屌你老母又跌

Sqqq大手掃，驚閪咩

唔洗怕，好快穿10,000

唔踞可以沽

唔講以為去插左成千點

大跌有咩唔踞？as expected

直插 冇底

81沽左tsm同連登仔作對
繼續升應該會比連登仔鞭死

溶斷啦

expect左，重沽未

沽左未?

傻仔，睇跌一定要沽？

應該唔出

睇住佢跌鳩叫，把撚咩
又唔買又唔沽

Expected? 咁咪大賺 fat fat

巴打睇個市跌到幾多

斬啦 仲望

你地睇12,000，咁有冇借盡槓桿買期權啊？

睇淡不做淡 做人無意思

有無人賭amd業績

6,000

點睇pfe財報

唔需要，你直接插qqq, 我接你d貨

好惡賭

沽！

睇升但唔借盡槓桿買期權，做好把撚？

你睇六千你唔咁做？

咁早出嚟

呢句睇淡唔做淡 係唔係好on9？
有錢都唔執？

見到少少回調we嘩鬼嘈 就知準備今晚又爆升過

佢自已睇跌唔買跌
屌你睇升唔margin買call
應該輸到傻左

跌淡就一定要買嫁咩
你嘅人生得股市?

我咪話左睇淡同做淡係兩個decision making processes黎，係你地班傻撚話睇淡一定要做淡

支持 留左一半CASH 開倉

佢仲要唔知幻二講緊乜

我地l子已經行先一步 堅持幻2

高台插水（仲高過尋日開市）

又有得睇葉問
一個打十個

TSM 做緊大特價

咁你慢慢等6千先買LonG

熔左30點淡友又走左出黎

納指幻2囉

我想揾李小龍
where?

加油

今晚千跌 交場

唔講以為5 6%咁跌
5 60點

人地L巴肯開分身返黎，你地唔歡迎佢仲要圍剿

有佢啦 咁同尻up冇分別
個市實有大跌既一日
到時就出黎自high話一早講左
我大L巴就唔同 一句8月12000 頭也不回

同上星期11,000比呢？傻仔

美股po 50-60點差唔多

同淡友對賭qqq 驚乜閪，你沽我接貨

真係無撚回過

支持牙徙
美國科技根本吹大咗
牙Fed既QE都係吹出嚟引你班傻散入貨
牙徙用良苦

Tsm依家入唔入得過

苦口良藥 良藥師

又施丹轉身

沽得過

睇你地講直插
跟住去望下

仲高過琴日最高低100點

笑撚左
80蚊TSM仲有契媽打底你教我點輸

50蚊都唔守
準備amd出完er跌落熔斷價

走呀！！！！

我佛系等八月幻2

發現L既第二代，尼亞

4點起身沽鳩amd ,68扮條撚，48啦

Expected ?必贏wo

嗰個ixic黎實際係低40點

起完底發覺條友都奇奇怪怪

Tesla 跌啦

留200% margin
CASH 就full load

等佢去返7字頭會唔會貪心咗啲呢
不過會有好多苦主出咗嚟

依家唔肯跌
開市就插

隨便你依家買 我沽

8月萬二 上帝應許之地

你知唔知我尋晚用呢一招沽TSM
嚇到我唔敢起身打開APP

我真係跑唔贏契媽

你沽得好大？

各位覺得金銀係回調定到頂？

短炒契媽

200% margin

開市6000 wow
係咪睇少我地徙教徒？

師兄玩命跌返晒啦 冇事冇事

準備接飛刀

嚇到一開即走
執少左不過叫執返條命

依到95%人 include me qqq 都跑唔贏

無7字頭唔接

Short Put 左77蚊TSM你問我點輸

絕對G持
INTC有唔少資金去哂TSM, 真係想睇佢地嘔返哂出黎

實有

95會唔會低估咗

你跑得贏契媽K
你已經over左美國第一主動etf回報
d投行應該想黎含你

WHY NOT SHORT CALL 80

無錢呀

落返75... 我買貨時你又可以接到平野

笑左 大跌30點個幻二一半淡友就回歸

仲誇張過我地叫金庸

L巴唔是condom

tesla is doing 2% off discount, time to buy!
bullish

等睇佢返黎逐個鞭鳩你地屍

依家呢個炒價位真係唔想入
65 - 70 可能考慮下嘅

失憶未？

做乜咁多新人

仲問

你都係新人

兩個月新唔新

今日有錢記得買貨 應該會大升 Bitcoin 白銀 金價全部暴跌 另外美元對瑞郎 美元對人民幣都急升 上證加深證加埋第二日唔夠一萬億 外資連續第五日用滬股通走資 加埋流走左188億

所有因素睇黎資金從黃金，白銀，避險貨幣同虛擬貨幣流番出黎換番做美金 同時大陸既外資繼續係大陸股市走資換番做美金 依家有大量現金出番黎 相信今日會流入去美股市場

今晚提你柯夜尿

比機會大家上車

TSM崩盤啦

我晚晚上黎傾計 都記唔曬D人

未見過你喎

P仔係時候撈底

無人識你喎

SP 77驚閪

大戶炒完金銀好拎番d錢黎買股票喇

崩極都係80-81

我唔係咁隨便

唔知今日intel會唔會穿49

入咗 唔撚驚

我都無對家

MMM missed earnings

升返d

又開始80-82 short put地獄

我開親OPTION 都事錢

支持P巴P巴英明

路紙係負
即係會爆升

如果宣布救事措施，金價係咪會跌？

廢老汽水日日賺

咩係路紙

miss 少少
sp又贏

都無未平倉合約=無對家

佢救市措施係印銀彈咪繼續升

SING SING SING

MCD 有無咩消息

rtx

每日大概 4點
美女POST都會出既一張紙

鏞緊 NQ就黎6000

...真係少少咩

Beat er est

SING溶

<2% wor ?

咩apps黎

老麥

Rtx係咪可以上70磨

應該得加息先會令金價跌
但FED呢刻冇乜可能會加息

MCD收埋皮

玩撚完

追

其實聽落唔係好差
但唔知要幾耐RECOVER
升跌其實無定律

3%

頂你老麥。。。咁都蝕錢
仲渣住

怪就怪佢係度扮normalized

好難唔蝕喎 無堂食

Work 日跌夜跌 跌完未

佢搞地產

蝕到仆街

棍上?

KO

疫情多左人買外賣
老麥咁都跌真係

就係囉屌 仲要-30%

KO theta gang

30%

仲有搞monopoly俾人呃

頭腦清晰

每星期加幾張SC
諗唔到怎輸

即跌3%

邊有人外賣食M記 美國更加

阿媽開免息孖展比我
好沉重

美國有人堂食快餐架咩

係喎屌，柒左

兒子

All in 契媽 冇壓力

冇呀 睇youtube 店面要黎比家長放預朋友玩

SHOP重上1000

但我都係話年尾4%比返佢算了

大撚把
利申住過三年美國

不如你開IB算啦

當日53蚊intc sp我都你咁同自己講

真
老母W 大船

我有秘技

留名睇世紀巨棍落

shop又破千？

明顯你食緊息差啦
秘咩技

我記我你

我已經成日改名

有無人手持老麥

12蚊接咗MNOV火棒
宜家蝕咗30%

玩廢老可樂仲穩過佢

想食

我 SABR 都輸緊 30%

一入Short Put即刻跌到仆街

智力問題

RTX earning好過巿場預期
快d升返上去

好彩細細地玩 輸600鎂斬9左佢算

訓前諗住買MNOV, OCGN 二擇一
宜家OCGN升20%

我前幾日開左 WORK SP
依家跌到HI咁

妹左咁耐，點都升番啲掛？

尋晚有

接唔接我火棒 我減倉過er

係都洗盤個陣買定慢慢坐 升緊先買

連登口訣 千跌走貨 千升追貨

無咩力水咁,應該升完

仆你個介

佢出負利率都會大漲

總之錢愈唔值錢，金就升？

Intc 大船仲有幾多人

尋晚無走諗住佢業績唔錯

今日係咪都要還看amd?

講好左既53 call呢

唔係

一直買下個月

正股

300股SH係度

入leaps call賭錢

辛苦手足，堅持才有。。。

吓？
呢round黃金升勢唔係關美元指數下跌事咩

30?
我都開左張去到8月尾

平平地8月28 53蚊 70鎂call當買馬

我寧願真係買馬
瞓身田泰安

驚唔驚-70%

俾我係莊都橫盤1個月震走哂班老散先

12都敢入仲要係妖股，止蝕啦

放過傻散

成本幾多

貨唔多就溝少少 溝到開近價SC 再補LP 回下血 過幾個月又係一條好漢

今晚應該會繼續升

一放就升

坐左2個禮拜 同ERIC一齊入 唔通爆升先追追咩

特斯拉向美國證券交易委員會(SEC)遞交的文件顯示，特斯拉今年第二季度在中國市場的銷售收入達14億美元，同比增長102.9%

已經磨左兩個月

點睇

真
有侵有祖家照驚閪

支牛壞鳩左咋

又準備爆上？

睇下NQ?

intc尋日止左
冇左700美
呢隻野唔係路

笑死work又準備跳水 有耐冇見過6連陰

你好高位買咩？

硬係覺得依家個feel同3月好撚似
入咗恐慌指數同看空原油

就番家鄉

徙大師約6000不見不散wow

真係驚到瀨屎

有實力唔會跌嘅⋯長線嚟講

HOW?

又探險緊

諗下佢過兩年出7nm，實上得番$60

Pfe 入唔入得過

intc等 40 做sp

你買qqq 坐足2年
回報隨時仲多

點解白銀 黃金股跌咁少

6000見

160股@54.92

Rtx

847股

我買左15股都無左百五美...

想斬左佢
入左肉2000鎂

我都入左

sco？

屌INTEL老母

43接返

RTX 世畀第一

vxx sco

你可以Short Call價內去降低持倉成本同時沽貨

TSM 邊個傻仔83入左3000

我啲AAL都係咁做

收少少錢

wtf????

一柱擎天

到爆升果時會收皮
乖乖地坐仲好

禁錯制好出奇咩

tsm 個一下係咩事

漆黑中既螢火蟲一樣

逃生門

原來係你sor

市價單入貨

盤前allin係咩玩法

今晚好多金礦股都回

Intc 都升左棍

爆升唔到啦

我set13.5 佢升到我放貨 我都有賺

有冇人試過支牛現價/成本個數錯左？
明明我2.33 90股
但成顯示11.65 18股
咩事

兩邊都係3000股

都係3000
呢d 係咩大戶技巧黎

唔知會唔會上返13蚊

係我，一時㩒錯掣
算啦
食少餐飯都喺度

真？

小唔小注玩mrna

大戶餐飯真係特別唔同

KODK 連登仔入去賭未

75入2000

買etf好過

問連登仔

今日咁熱鬧既

兩百萬港紙啫

跟返台灣個價

其實想入tsn

差價當你三蚊, 九千蚊美金點樣二百萬港紙

假膠吓啫

Mu點睇

賭場都咁高入

APPLE又唔用 INTEL
AMD 又追緊上黎
會唔會一沉不起

冇左7萬姐

點解83咁高買咁多股？

BIN C

3000股 83蚊咪兩球

原來未執笠

你仲揸到而加？
咁就3個月

通常short完就會爆升

㩒錯掣 一秒 7萬HKD

intc 都係咁

佢意思係蝕咗9000鎂
都啱

AMD
我試過...真係試過

同一個人
一秒 14萬

估計都係同一個人啦
冇咁啱掛
應該set錯市價入

鏞味濃

唔好啊

IB 唔俾用市價
體會唔到

落返 1萬
下次就係萬2
來吧

油金股都跌
係唔係去炒房地產

唔係好明
就算set錯價都應該都係跟賣盤排
然後掃左d平價先咩

連登仔清倉未？清倉我就入貨

tsla盤前又fall

特價amd tsm 連登仔快入

盤前盤後唔係
唔會自動對盤

RTXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

連登仔上星期低位清哂

認真 沽唔沽tsm好 81.42高J咗 好驚今晚free fall

呢招真係好撚絕
但又好好用

驚就唔好玩

沽得就要有信念
佢CHOK 返上83 你又驚佢ROCKET

見連登仔上星期清倉琴晚一開市即入末日call 食埋，爽到

唔會

末日 反應要好快先得
上星期買左末日PUT 無食
第二晚就輸曬

回少少又沽？ 而家利好多 都無咩利空

末日唔好過夜，crush 得好快要即日食

狂沽 高位唔沽 熔斷先沽？

揸緊Nvda
食花生算

有無用firstrade 巴打可以解答下
Firstrade有無得睇右下角啲成交數？

裝牛牛睇
我牛牛都係睇 only

ib硬係開唔到futures permission
有無巴打知點搞

83未撚驚

TSM有成個台灣做後盾,驚閪
婆仔股都要驚你可以沽哂佢轉第2隻

幻二先清，慢慢等

信念
如果係我唔大注可能會走左先

今年睇100

問P巴

outside RTH

TSLA 睇2000

唔通L子開咗新ac

上呀shop

唔fall點入呀

唔賭了
升左咁7多
怕痛

唔入又點FAIL呀

琴日放鳩哂

@P巴

你唔FALL 我咪唔入囉
你唔入我咪唔FALL 囉

年尾起碼3000啦

唔想dl 支那app
有無其他方法？

我睇拆股後再上3000

Arkk

atoms

認命啦
冇app好得過牛牛

atom finance 至岩

等其他巴打解答
牛牛我唯一機大陸APP 對唔住各位手足

你契媽大減價

益你P巴

連登大船

真心好用，無辦法

NET比我盤前高潮下先

bitcoin 邊忽跌

我群L子都唔識，好打極有限

緊係關美匯事 美匯止一止跌黃金就回翻
黃金近期除左美元升值冇乜利淡

乜柒都跌 cash is king

熊軍哲古華拉

冇獎競猜
盤前er 大賺既rtx 930一開市會綠燈定紅燈呢

啲友3月已經講cash is king

mnov?? 15???

未經歷過熔斷都算新

之前係咪有位巴打個名a字頭，跟住改咗名h字頭，個個叫佢a巴?

記石巴就夠

IB買, 用牛牛睇, 唔俾錢用到盡

記P巴就夠

宜家有得睇埋option 唔洗擺錢都睇到手

A巴OPTION 高手

唔係輸晒仲要借錢再賭咩

好似好耐冇見過a巴

但係privacy policy果part一開頭己經話包括國家安全等等
淆底唔用了

幾時既事 無跟到好貼

唔記得咩事屌到A巴改左名做H巴

KODK發生咩事

金融！
清倉！

聽連燈仔講投行見佢戰績彪炳請左佢入去做，唔知點解早排要孖爆卡炒股

COMMENT 唔好亂講野 一個中国
沒有共產黨...就沒有新 _ _

rtx咁快玩完

屌契媽

應該輸到去dbs借錢

我研究下上面巴打講果隻atom finance先
Anyway, thx 巴打

Jm9

紅

tsla 今日望1450有無可能

納指6000

學忘巴買QQQ

高手? 撞正大跌市係人只要識put就賺啦
條友好似輸Q曬 宜家萬五都要借
條友仲要係中立L嚟 死不足惜

酒仙

sq走唔走好？

DXY插返落去
GLD SLV

真心估佢唔到
又話捐錢比手足但原來係中立撚

俾你提一提
大跌市我果時都唔敢沽
因為太素CHOK
估都估唔到會斷三次

中立撚比人屌到改名，唔知做乜鳩話重生做H巴

83 tsm 貨未驚過， tsm不嬲抗跌

中立撚

真．打靶機制
Put 任何支概股都會有国安搵上門

哈哈
同革爾差不多姐咁

好多時跌市佢 同AMD 爆升

NE SHI~~~ 塑巴嗎??

之後就俾人拉左

果排連燈情緒高昂，理性d講下野都會比佢d fans圍屌

入amd 定tsm好 見個價回左心郁
唔好話both

格蛇都中立L?
呢個真係唔知

岩呀
我都中過伏

痴左

我指佢改名話咩重生似格蛇
sorry 講唔清楚

Any news

菲林機重生

STRONG HOLD 驚閪 再跌再溝

唔會窮

Eastman Kodak shares are trading higher following a WSJ report suggesting the company has landed a $765 million US loan under the Defense Production Act to manufacture drugs to treat a variety of conditions.

Kodak都關drugs事？

見到CC 巴個紅字
諗起斷果時晚晚見到你同埋飛巴

黎緊係咪都會熔

痴撚線

出返菲林

柯達獲美國政府7.65億美元貸款 股價盤前大漲近230%
Kodak唔係做菲林架咩

諗起細個仆街到成卷菲林扯出黎走晒光對住盞燈睇
比人鬧到仆街

黎緊我會用KODK 菲林拍AV爆升

Intc

INTC

舊經濟股？

我間唔中出來鳩up下姐
應該唔影響嫁bo

LET'S GO MNOV

AMD 等佢出ER見證王者誕生

星期一拉高，星期二橫行，星期三倒回調，星期四下跌，星期五panic sell

你冇做錯到
呢D叫晒菲林

點樣可以開到

即刻入返幾手先

Well, 類似情況係越戰都試過， mattel(玩具廠）生產M16零件

$10好沽

DROP TO ZERO

唔係要入3000USD先有?

整菲林chem 要勁啦

tsm狂沽

熔左未

買100 參與下

肯低開高走

TSM特價

沖完出黎好有味道

升到咁仲入

佢每次ER 後都係王者

又唔見nok可以咁升

劇本

終於等到啦

kodk

100股
DROP TO ZERO 都唔可惜

RTX

驚閪咩

Sonm快入 1.8即走 琴晚er冇出 今日肯定爆

今日無一隻股係蘑菇既

仲廢撚過汽水 屌

跌緊wo師兄

kdok 賺左300 鎂走左，陣間一開市人踩人

同埋咩消息都冇，爆乜野先

佢另外再開公司喎，應該唔關Kodak事？

想賭吓垃圾visa er

未出er就升定先 出左肯定1.8

原油係唔係準備落地獄

今日吹奏邊隻股好

ching呢個咩app

好耐冇見絲打入黎吹水

Tesla/nflx 都係未出er就升定先喎

Investing

間唔中先上
冇以前上咁密姐

咁要靠你個名喇

4x100

12點升返哂啦
第一日玩美股?

KODK
最後狂歡

仙股係咁炒消息 到左站就拿拿臨走

今日升到15

跌咁小
未驚過

一開市就升熔
點玩

Kodk 係咪好好玩呢

咁老定

菲林緊係好玩D

屌，點解今日先睇到

宜家都睇到啦

是但啦 一個月比佢撚左5次 多d人一齊坐

開市好睇

回返塘啦wo

酒呀~~~~~~~~

呢隻股做咩架

散水

震傻散 信念 跌小小就走咪搵唔到大錢 轉頭升就1.5見架啦

intel 冇撚用

金⋯熔

kodk刺激到
上車機會黎喇

好紅,鏞呀

換手率

召喚 開咗77SP兒登仔

整對講機個類 睇過下 都幾貴

tsm

今溶。。走啊屌

玩到無野好玩 玩菲林

10秒升一蚊

針既機僧黎喇

AMD又係時候散水

tsm monster hunter

開車喇

估撚到

召喚高追兒登仔

兒登仔

tesla 我返嚟喇

大戶出貨

苦主區

82入TSM教佢點輸

KODK好玩

tsla 1490

兩日就苦主 屌

p巴又可以溝貨

痴線5X放 8 字頭係咁追

咩玩法

真心放到年尾或下年實有賺嘅

隻庄股坐左成個月終於開始放量升

KODK 收皮了

1450準備

sofi:唔俾你地高追

想入隻野又升 我想等財報後先買

Buy the dip都唔得

呢幾日做咩 一入就跌 一放就升

再唔走又好似上個禮拜四咁

TSM又要睇邊個走得快

TSLA 咁快又V上來

屌你老味RTX唔係穿60啊?

走得more 無鼻哥

走啦
過幾日就8月...幻2 is coming....

公司財報是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。